青嶼幹線入東涌收費亭巴士站&東涌站出邊有大量狗

渣車經過見到影唔切。

全部綠色長衫長褲未上gear。